身邊有朋友離世係咩感受

成日諗如果有個好朋友一齊玩
但之後聽到佢突然離開左 係咪覺得人生好唏噓好崩潰...

頓覺生命無常,要活在當下,不要到死了才來後悔
認真的,雖然好似好老生常談

覺得好似個世界同緊你開玩笑
利申有個小學同學走左

反而我成日幻想自己走左身邊d人會點希望咩儀式都唔好搞 唔好記得我最好

果一刻係會有些少回憶，但之後幾日就會冇嘜特別，可能係我樂觀性格影響